牛奶奈奈入。。

做咩呀
有事就pm我啦
唔好成日開貼浪費資源

突然覺得自己好無用

點解呀？
話俾姨姨知

想戒call G

咁咪唔好call
自己打下飛機算囉

想整容

整囉
可以先試下打針
改善唔到再開刀做手術

太矮點算

有增高手術做
不過我驚，所以選擇接受現實

我地可不可以做個朋友

可以呀

好開心

你幾高

我165

咁小事就開心
咁易滿足架咩

我149

現實冇朋友

係咪成日偷食學生餐

唔緊要啦
我現實都好少朋友

我日日番屋企食飯

點解你會炒股票既

第一次係有個同事係公司俾number
聽講佢好準，所以跟住買
佢俾左隻888我
我見個number咁靚，應該買得過
但我當時連戶口都無
就搵朋友幫我買
試過贏錢，就開始自己買啦

咁兒戲架咩

好想返工，但冇人請

其實佢有講一大堆野支持佢嘅理論
不過我聽唔明
我淨係明一句 淨係個靚nimber都值十億啦
覺得好似好有道理咁

全職炒股咪唔洗番工

邊有咁多本

叫少啲雞
咩錢都係番到啦

唔叫G 真係連同女仔傾句計都無機會

我咪同你傾緊計囉
幫你慳番啲錢啦

以後星期六都搵你傾計得不得

你日日搵我傾計都得

好 我會 好感動

講呢啲

又想去DUP骨

即係又去叫雞

忍不住

鬧醒我啦

賣bra未

我無資格鬧你喔
咁想叫咪叫囉
又唔係殺人放火姦淫擄掠

想戒

不如試下消耗下體力
做下運動再諗

吧個禮拜已經做左四日GYM

奈姐咩倉過夜?

出去跑步，吹下風
真係戒唔到咪唔好戒囉
無野架

我空倉

想cool牙

我再輸多啲錢就準備賣架啦

真係要戒，諗住遲啲正正經經識返個女朋友

箍囉
啲牙整齊啲都好睇啲
我之前都有箍
但之後偷懶唔戴牙套 移左位

你俾晒啲錢媽咪
咁咪無錢叫雞

係咪用Invisalign

我一出糧就買哂股票

我係傳統戈種
箍完夜晚要戴牙套
我懶醒以為唔戴都得
一個月後就移晒位

咁你仲有錢叫雞嘅

因為我贏錢

奈b

你教下我贏
今日睇返自己買股票嘅紀錄
勝率得30%
連續十隻自己揀嘅股都輸錢

我收$100 per hour

咁貴呀
我無錢喔

賣身

濛b

無人買

買2588啦

月供S&P算啦

你唔係搵我接貨下

大行唱好

即係出貨

我都想COOL牙,但我2X歲,好遲..

有growth仲有5厘息

我38都COOL

唔怕架
我睇嗰個牙醫話有個女人40歲先箍

你排牙好唔齊定點,38歲係我就一定唔會COOL

我驚個面形會變

兔仔牙

好似有套牙
我見我以前同事整過
啲牙好快就整齊晒

我都想學玩股票

其實唔會點變
可能因為食野無胃口瘦左姐
我箍完都冇變Angelababy

唔好玩啦
我都好後悔
但又泥足深陷左

好過賭馬會 個個月輸幾K

我都係

搞到我成日叫雞

跟牛奶奈奈買

股票可以輸更多
我都唔記得咗贏係咩感覺

切左佢啦

買對家呀

唔得 射精好爽

跟老母買吉利汽車算

呢排諗緊點識女仔

已經識左我啦
係好嘅開始

你唔算

好似ok喔
應該見底

我唔算女仔？

網上既不算

買歐洲嗰啲

咁88

不要走

想試下識大陸妹

最撚柒憎啲大陸閪

唔賣

靚過港女，又易識啲

佢得149 戀童癖咩

醒下啦
我寧願揀港女 都唔會揀大陸閪

港女當我係狗

大陸閪當你水魚

港女咪又係

咁你鍾意啦

洗唔洗咁

港女未必係

大陸閪一撚定係 仲會謀撚埋你層樓

又唔係我搵女朋友
我意見唔重要

我今年都38

等不了啦

旗b

好受歡迎牙梨

你係咪有咩幻覺

對不起

傷心都到幻覺

可能有好多層樓呢

搵大陸閪不如叫雞算

咁俾層我 我幫你搵女女

叫過，想戒